點解重有後生女去TBB參加港姐？

佢哋係藍？

起哂班臭雞底

你想多人識你咪參加囉。

個世界人人咁有原則就唔會搞到咁啦下話

是但啦反正唔會有人睇

多數都係有外國戶照既離地撚
有外國護照多數藍絲

釣金龜姐

G

7.1 維園見

其中一個係 ig:amberchann46